{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061224",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=90&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화정 호텔 페이지"
    },
    "text": "リニューアルオープン！ 高陽市に位置しているTOP HOTELは全客室のマットレス、浴槽及び一体型ウォッシュレットを交換して新しく戻ってきました。 最大規模の大型地上駐車場を保有しており、駐車施設には全く問題ありません。 地下鉄でいらっしゃる場合、3号線大谷駅、3号線ファジョン駅、京義中央線綾谷駅などが最寄り駅です。 客室の内部施設としては、ろうそくの点火や壁に貼り付ける風船などの使用は絶対禁止です。 チェックインを完了するためには、未成年者の身分証明書やパスポート、住民証を提示する必要があり、モバイル身分証明書は認められません。予約した使用時間を超える場合、新たにお支払いする必要があり、客室の最大人数を超え入室や外来訪問客の入室はできません。アプリで予約した再宿泊の場合、チェックイン/アウト時間を確認して追加料金がかかることがありますので、フロントにご確認ください。ツインイベント客室または上位クラスへの割り当ては、業者の都合により決める場合があります。ペットは入室できませんし、全客室の定員は二名です。 追加人数がいる場合、追加料金が課されることがあり、最大定員以上の宿泊による紛争が生じた場合、キャンセルはできません。 PC HDMIサービスはすべての客室で提供されておらず、指針に違反するとご返金なしで直ちに退室されます。SuiteとVIP客室にあるカラオケ施設は午前0時まで運営しており、Suiteの基準定員は2名、最大定員は4名です。VIPSUITEの貸室の場合でも、定員を超えては入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルは高陽市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルには地上駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は3号線大谷駅、3号線ファジョン駅、京義中央線綾谷駅です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には未成年者の身分証明書やパスポート、住民証を提示する必要があります。モバイル身分証明書は認められません。"
        },
        {
            "question": "予約した使用時間を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約した使用時間を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超えた入室や外来訪問客の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "PC HDMIサービスはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "PC HDMIサービスはすべての客室で利用できません。"
        },
        {
            "question": "Suiteの定員は何名ですか？",
            "answer": "Suiteの定員は2名です。"
        },
        {
            "question": "カラオケ施設の営業時間は何時までですか？",
            "answer": "カラオケ施設の営業時間は午前0時までです。"
        },
        {
            "question": "VIPSUITEの定員は何名ですか？",
            "answer": "VIPSUITEの定員は2名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 331
    }
}